上水 元朗 癈老出動

示威者連日多區堵路，今早元朗、上水均出現黑衣示威者被不同政見市民攻擊的情況。其中在上水，數十名身穿普通裝束的市民拾起路面上的磚塊，不停擲向黑衣示威者並大叫「死曱甴走啦！」示威者被迫撐傘後退；元朗亦有黑衣少女受襲頭部受傷流血，要受治理，其中一人大叫「手足走先啦」，呼籲其他示威者為保安全，先行離開。

影片來源：網上片段（上水）、讀者提供（元朗）
[url]
[/url]

自推

朝早人唔多
聚左一堆番工廢老
係危險